\documentclass[compress, containsverbatim,mathserif, xcolor=dvipsnames, unicode]{beamer}


%tema
\usetheme{Antibes}
\usecolortheme[named=Maroon]{structure}
\usecolortheme{beaver}
\setbeamercolor{titlelike}{fg=black, bg=purple}
\setbeamercolor{palette primary}{fg=pink, bg=purple}
\setbeamercolor{palette tertiary}{bg=pink, fg=black}
\setbeamercolor{frametitle}{bg=purple}
\setbeamercolor{block body}{bg=pink, fg=black}
\setbeamercolor{block title}{bg=purple, fg=white}
\setbeamertemplate{itemize item}{\color{purple}$\blacksquare$}
\setbeamertemplate{itemize subitem}{\color{purple}$\blacksquare$}
\setbeamercolor{item projected}{bg=purple,fg=white}



% zbog srpskog
\usepackage[serbian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}

% za matematiku
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{fontawesome5}

\newtheorem{primer}{Primer}[section]

\title{MatfBooking\\ One \& Only}
\author{Jovana Marković, Tamara Šljivić, Sara Mihailović, Tamara Stojković}
\institute{Programiranje za web\\Matematički fakultet\\Univerzitet u Beogradu}
\date{
	\footnotesize{Beograd, 2021.}	
}

\begin{document}

\begin{frame}
\titlepage

\begin{figure}[h!]
    \centering
    \begin{flushleft}
    \includegraphics[width=15mm]{logo.png}
    \end{flushleft}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Sadržaj}
\tableofcontents
\end{frame}

\section{Uvod}
\begin{frame}{Uvod}
\vspace{\baselineskip}
\begin{itemize}
	\uncover<1->{\item Osnovna ideja: MatfBooking  je veb aplikacija za rezervaciju apartmana, hotela i vila.} 
	\uncover<2->{\item Aplikacija koristi 3 grupe: gost, domaćin i administrator.}
    \uncover<3->{\item Omogućena je prijava korisnika, kao i registracija novih, dodvanje novog smeštaja u bazu podataka, pregled rezervacija, rezervisanje smeštaja, prikaz lokacije na mapi.}
	\uncover<4->{\item Aplikacija sadrži dve vrste destinacija (domaće i strane), i u svakoj od njih korisnik moze pronaći smeštaj, u zavisnosti od svojih interesa, i rezervisati ga za datum koji mu odgovara i koji je, naravno, slobodan.}
\end{itemize}
\end{frame}

\section{Baza podataka}
\begin{frame}{MongoDB baza}
    \begin{figure}[h!]
        \begin{center}
        \includegraphics[scale = 0.4]{baza.png}
        \end{center}
        \caption{Shema baze}
    \end{figure} 
\end{frame}

\section{Server}
\begin{frame}{Koriscene tehnologije}
    \begin{figure}[h!]
        \begin{center}
        \includegraphics[scale = 0.23]{tehnologije.png}
        \end{center}
        \caption{Korišćene tehnologije}
        \label{1}
    \end{figure}   
\end{frame}

\begin{frame}{Folderi}
    \begin{itemize}
        \uncover<1->{\item \faIcon{book} controllers}
        \uncover<2->{\item  \faIcon{folder-open} middleware}
        \uncover<3->{\item \faIcon{book} models}
        \uncover<4->{\item \faIcon{book} routes/api}
        \uncover<5->{\item  \faIcon{folder-open} strategies}
        \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Register (Server)}
     \begin{figure}[h!]
        \begin{center}
        \includegraphics[scale = 0.25]{4.png}
        \end{center}
        \caption{Register}
    \end{figure} 
\end{frame}

\begin{frame}{}
     \begin{figure}[h!]
        \begin{center}
        \includegraphics[scale = 0.25]{5.png}
        \end{center}
        \caption{Login}
    \end{figure} 
\end{frame}

\begin{frame}{}
     \begin{figure}[h!]
        \begin{center}
        \includegraphics[scale = 0.25]{6.png}
        \end{center}
        \caption{ChangeInfo}
    \end{figure} 
\end{frame}

\begin{frame}{}
     \begin{figure}[h!]
        \begin{center}
        \includegraphics[scale = 0.25]{7.png}
        \end{center}
        \caption{DeleteUser}
    \end{figure} 
\end{frame}

\begin{frame}{Routes}
    \begin{itemize}
        \uncover<1->{\item \faIcon{envelope} adresses\\ router.get('/', controller.getAddresses);}
        \uncover<2->{\item  \faIcon{building} apartments \\ router.get('/', controller.getApartments);
        router.get('/user/:username', controller.getUsersApartment);
        
        router.get('/:id',controller.getApartmentById);
        
        router.post('/',authenticated, controller.addNewApartment);
        
        router.post('/file', upload.single('image'), controller.addFile);}
        \uncover<3->{\item \faIcon{calendar-alt} bookings}
        \uncover<4->{\item \faIcon{globe} destinations}
        \uncover<5->{\item \faIcon{building} hotels}
        \uncover<6->{\item \faIcon{male} users}
        \uncover<7->{\item \faIcon{building} villas}
        \uncover<8->{\item \faIcon{map-marker-alt} locations}
        \end{itemize}
    \end{frame}



%DODATI ZANIMLJIVE DELOVE KODA
\section{Booking - deo koda}
\begin{frame}{Booking}
    \begin{figure}[h!]
        \begin{center}
        \includegraphics[scale = 0.4]{1.png}
        \end{center}
        \caption{Shema baze}
    \end{figure} 
\end{frame}


\begin{frame}{Booking}
    \begin{figure}[h!]
        \begin{center}
        \includegraphics[scale = 0.4]{2.png}
        \end{center}
        \caption{Shema baze}
    \end{figure} 
\end{frame}

\begin{frame}{Booking}
    \begin{figure}[h!]
        \begin{center}
        \includegraphics[scale = 0.4]{3.png}
        \end{center}
        \caption{Shema baze}
    \end{figure} 
\end{frame}

\section{Klijent}
\begin{frame}{Izgled pocetne stranice}
\begin{figure}[h!]
    \centering
    \begin{center}
    \includegraphics[scale=0.25]{homepage.png}
    \end{center}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Izgled formulara za registraciju}
    \begin{figure}[h!]
        \centering
        \begin{center}
        \includegraphics[scale=0.25]{register.png}
        \end{center}
    \end{figure}
    \end{frame}

\begin{frame}{Komponente}
    \begin{itemize}
    \uncover<1->{\item \faIcon{file-alt} footer i header}
    \uncover<2->{\item \faIcon{code} home}
    \uncover<3->{\item \faIcon{female} login,register,profile}
    \uncover<4->{\item \faIcon{globe} serbia-destinations/world-destinations/destination-info}
    \uncover<5->{\item \faIcon{map-marker-alt} map,booking}
    \uncover<6->{\item \faIcon{address-card} admin-stays/users}
    \uncover<7->{\item \faIcon{book} reservations, my-reservations, my-stays}
    \uncover<8->{\item \faIcon{building} add-apartment, add-hotel, add-villa}
    \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Register-validacija formulara}
    \begin{figure}[h!]
        \centering
        \begin{center}
        \includegraphics[scale=0.25]{register-code.png}
        \end{center}
    \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Destination-info komponenta(html)}
    \begin{figure}[h!]
        \centering
        \begin{center}
        \includegraphics[scale=0.25]{destination-info.png}
        \end{center}
    \end{figure}
\end{frame}


\begin{frame}{Add-apartment komponenta}
    \begin{figure}[h!]
        \centering
        \begin{center}
        \includegraphics[scale=0.25]{add-apartment2.png}
        \end{center}
    \end{figure}

    \begin{figure}[h!]
        \centering
        \begin{center}
        \includegraphics[scale=0.25]{add-ap3.png}
        \end{center}
    \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
    \begin{figure}[h!]
        \centering
        \begin{center}
        \includegraphics[scale=0.25]{add-apartment1.png}
        \end{center}
    \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\Huge{\centerline{HVALA NA PAŽNJI!}} 
\end{frame}




\end{document}

    
